北京據報下令國企停購部分美國農產品 因兩國緊張升級

trump
《彭博》報道，中國因為與美國的緊張關係升級，暫停進口部分美國大豆。

報道說，中美兩國近日因香港問題，關係進一步緊張，北京下令大營國企，暫停採購部分美國農產品。

報道又說，有中國買家亦取消美國豬肉訂單，暫時未知有關訂單數量。

又係大豆

[行動POST]615全民放假悼念日

Trade deal

支那：終於有借口cut 單啦仆街，唔洗搵個條災難條款出黎，很好

你咪試下cut囉

咪就係而家cut
黎呀! 鬥大!

夏天 又到美國車厘子嘅季節

若然屬實.jpg

之前侵講過，貿易協議已經唔再重要
武肺死左咁多人，都封城搞到經濟支出咁多，條數點都填唔返
家下支那主動砍纜

依家仲同你計 農產品？ 美國因疫症已經損失咗 幾個trillion！

中共趁美國病 攞佢命

唔係缺糧咩？
不過缺糧唔緊要，
最近要共產黨面子，
支那人可以食草一年。

咁d支那豬咪冇野食

上年簽既貿易協議，已經係歷史文件黎，冇法律效力

或成最大贏家

最緊要係俾全世界知道中共係唔講信用就ok

樹皮價格爆頂

有撚外匯買咩！支那垃圾！

唔買大頭？咁點履行貿易協議？準備走數？

睇黎走私貨會再加價

玩撚完

向俄佬買病豬囉！反正都係賤民食，領導人食緊歐美有機糧食！

停購然後其他國家同美國買
再轉手賣返俾中國

之後就係凍肉

唔緊要你同南美洲買
等巴西過水濕腳一轉

最好笑係呢頭話唔買
果頭又走私入去
原來香港勁多走私豬扒牛扒返大陸
咁大陸係咪要向我地感恩?

支那心知食重關稅遲早仆街 依家直程玩大去

嚟啦嚟啦

幾時ww3 口交唔悶咩

中國必成最大贏家

上年平到屋企日日買

應該係前年

違約

今年1月15號簽架

不過過咗農曆新年，咱們中国人唔責過年

一月簽..

咁美國咪可以瘋狂加關税

支持支那買契哥嘢

睇黎倒數中

預咗啦
最好中国唔好守約
咁先有機加速再加速

美國一陣話考慮台灣獨立問題就笑死

cut la iphone最好緊埋

Cut 咪又加關稅囉

同巴西買咪即刻同美國佬買
佢唔知巴西最大果4間糧食公司係美資?
最後只不過係巴西接貴價訂單
貨都係美國送出去
再唔係巴西賣自己果D垃圾貨比大陸
自己再買美國貨黎食
同大豆同一玩法

果個係第一輪?
以支那心態一定係未作實 可能要簽到第3輪先算
但中間一定有野簽唔到
一定睇下下一任美國總統係咩人
到時美國可能仲強硬過侵侵

今年1月中簽架

又黎罰自己

CHINA!

香港都就黎唔係獨立關稅區喇，會同大陸一樣關稅，冇得走私喇。

遲啲關口都拆埋，直接一國一制。

廣州儲備夠百萬人食半年

1月15先簽約，而家就反口

Welcome to hk

嘩真係準備食草

試下用農曆黎睇

都唔可以話而家反口嘅，因為一路都未實行過。

侵反應太慢, 應該一步到位將中共好似伊朗咁樣制裁

中共全力賭今屆侵侵會輸

其實支那一直心雄想挑戰大佬地位
問題在西方又ON99 怕呢樣怕果樣 搞到支那愈來愈膽大

trump得番半年一定玩嘢啦

貿易協議＝歴史文件

個注碼習大大越下越大

有料

芝麻人：絕食抗議

還手就有花生食啦
中國而家縮就玩好耐
而家玩戰狼大打大贏，真係國家級加速主義

又亮劍

問題支那國內都缺糧

真係弱智
今次香港都救唔到佢
大家一齊食草

人不滅支支自滅

冇錢買

諗起要同牛爭食就想笑

一早講咗違約會點

等睇支那人諗住黎香港搶糧
點知香港都冇糧

彈弓deal

歷史文件，不具現實意義

又車厘子大平賣

用香港名義買就唔係「停購」啦 , 支那又想俾人恥笑

廣洲都過千萬人

搞多次大饑荒
共產黨 下課

過左新年，唔計啦

點解唔杯葛美國晶片
垃圾

係喎
今次大家坐穩啲，睇中國食屎

支那人可以開始食草

今次係大家一齊食

咁一年之後食乜？

香港同中國好快係同一個關稅區，冇香港名義喇。

加關稅

買又贏 唔買又贏

月薪得一千蚊果班除左食樹皮

應該去食泥 人吃人都唔出奇了

想走數?

佢班人講就叻
真係要食草個陣即刻出黎作反啦
一年
一個星期都唔得

如果你話有人同中國裡應外合我會信
中國同美國打咁耐邊有咁果敢咁果斷
好似佔緊上風咁

Push

違反貿易協議，又制裁得

簽完都走數 反口
流氓國家

仆佢個街趁亂毀約
真係開鳩支那拖啦屌

死左十萬美帝子民呢條數應該點計一條人命賠一千萬美金呀屌

食草?

廣州有成億人wor

完全冇印象

可能根本無錢買糧食

有無諗過
肺炎
暴動
停採購
其實都係支共出緊招？
人地地唔洗好似美國咁宣佈制裁
有d咩招 暗啞底話做就做
美國再唔醒水可能真係會滅國

口交部：過左星期六日再覆你

武肺死左好多人，而家唔缺糧啦

中國： 我地唔買美國大豆 今次美國佬仲唔死？

中國就係贏呢樣 佢有14億人命硬接傷害

亮劍了

又想豬瘟?

唔食草咪食人囉。
Ａ俾食亞Ｂ左，Ｃ又食亞Ｂ，咁來來去去１４億人都有一百幾十年食。

係 一定企定定俾你打殘啦

美國會唔會再同中國開打金融戰？

食萬年肉

美國動亂懷疑係中共有組織有預謀策動

應該啦，一蚊都唔好比美帝賺
完全禁運！

全世界應該好多國家因疫情 冇貨出

依家做海盜劫支那d走私貨話唔到係另一條財路

過左兩星期已經係歷史文件

美國一早預左支那違約
支那都冇錢
落關稅就係要你支爆

食草啦契弟

維尼又贏，撚美帝

其實仲有得走私架
香港都仲係零關稅港, 比人自由中出
美國一樣可以對香港傾銷肉品

只係大陸用CEPA經香港出口拎優惠既日子, 唔再存在
美國根本利大過弊

簽個刻已經準備緊